杜汶澤 《關於黃色經濟圈鬥爭之我見》

轉自: 杜汶澤 Facebook

《關於黃色經濟圈鬥爭之我見》

煩膠post，有少少長。
由於疫情嚴重，香港內戰好似進入咗睡眠狀態。而根據傘後過去嘅路線圖，大家就進入咗內鬥時期。
個人對於鬥爭並無感到不安，因為盲目團結同盲目批鬥一樣咁可怕。
有好多人會話，藍屍從來唔會好似所謂黃人咁互相批鬥，屌咁係因為藍屍無自由意志，利益同無知令佢哋唔會分裂，呢一點唔能夠相提並論。
黃人嘅特質，係對於「對與錯」有好強烈嘅執著，覺得有問題，自然會出聲，所以有內部鬥爭係好正常嘅事。
問題係盲目。
如果傘後有所謂「傘後抑鬱症」的話，咁反送中休戰期，就可能令病情進一步惡化，心情唔好，大家搵啲嘢屌下，咁還可以。但係如果個內鬥建基於「你有幾黃呀？」「有冇我咁黃呀？」「你真黃定假黃呀？」咁就真係幾好笑。
首先，你當日行出嚟，如果係因為良心，咁就唔會希望得到回報。如果見到有人受惠，你心生妒忌而作出攻擊，繼而量度對方響抗爭運動入面出咗幾多力，咁你應該考慮離開，你比較啱當差，當日嘅抗爭之心只係一時衝動，快啲企過對面啦！我相信呢度無人會頒個奬俾你或者錫返你。做返港豬啦開心好多咖！
凡有中二病人士，抗爭唔啱你，因為呢度係戰場。
你認為你最黃，咁如果呢個係事實，咁你已經係最黃啦！咁仲使乜講呀？
如果你認為人哋偽黃，有十足證據就攞出嚟，無就忍下啦！一國兩制你都忍到啦！
曾經有同業同我講某藝人係偽黃，我不以為然。我讀得書少，只係知道打大交從來都係多一個人企響你隔離好過企響你對面，再加上如果大家係同業嘅話，有conflict of interest，篤灰不了。我點都係偏向相信一個大話唔可以講一世，偽黃者，遲早會爆煲。
Fake it until you make it ！俾個機會人，或者有一日佢發覺扮唔到落去，進化到一個地步，真心黃呢？咁你咪多個兄弟囉 ！
良性競爭係健康嘅，優勝劣敗，內部鬥爭只會令整個圈子更加優良，不過劣質嘅盲目批鬥，最終被淘汰嘅，亦只有你自己。
來說是非者，便是是非人！唔係你做錯咗啲乜嘢，只係你好撚煩咋。
你係咪義士，無人想知。

推

細良爸爸：你係鬼

其實佢做既野同講既野都既貫徹始終
雖然佢同碌撚好老友 但真係唔見佢玩分化

認真 完全冇理過鬥黃 鬥黃一單接一單 一睇就知係有計劃搞出黎啦
比心機去TWITTER 國際線好過

打交個比喻
就算多個人喺自己嗰邊就算齋企都好

果D人會話某個某個係抽你後腳既隊友
但叫佢講實質抽後腳既例子,佢只會講D人血饅頭之類既說話

熱狗式嚟,你講東佢講西
詳情可參考高學歷廢青巴打啲post

然後fb嗰個唔知咩心理學/無神論者page:
邊個話同你企同一邊, 泛民不嬲喺對面㗎

不嬲都唔理佢地,以佢地成日追擊既龍門計
手足有人工落袋(60蚊已經算唔錯時薪),佢地借手足賺錢又有乜問題??
所有野都要有利益先有推動力去做(非金錢利益都係)
當初6月點解大家走出黎,就係唔想我地呢一代同下一代變左支那
都係為香港利益著想
如果一個黃圈商家下下都要付出>收入先可以做落去,屌佢啦,點撚野可持續性?

仲有D教條主義又係麻撚煩
你坐一次地鐵又唔係黃,你去7-11買包煙又對唔住手足
我話俾你聽,有淘寶有安全軍火賣,淘黎香港唔會俾狗捉,我第一時間淘落黎

無野搵野黎嗌 有破壞無建設

杜生打大交個比喻幾好
之前都用過

偽黃又好真黃又好
企得係我哋隔離
只要唔係背後桶刀就得啦

所有鬥黃撚都當分化撚看待

冇理過

繼續撐黃罷藍

Twitter 要人

真呀

好文要push